Popo記招一問過期TG班狗嘅肢體語言真係出賣哂

成日話手頭上無資料

開始比人撚了

吳蛇頭先啤住個mc
呢件基佬嬲嬲豬

口頭禪
我手上無資料
咁你開記招黎把撚？

條基佬管港島架喎
你都無料咁邊個有料

今日呀蛇好大聲 係咪想發癲